有冇咩袋係岩男仔？

新年想買個新春袋

想買個casual D日常用

原本想買呢個 但試完又有啲大個

求各位出招

唔好super x
屋企好似仲有個黑色

同問 唔要mastermind lasmiddle......

以前買過幾個lasmiddle

春袋

咁撚樣衰樓主啲品味

Lemaire

成皮野

唔想見到藍屍